香港而家又變番5,60年代

鄧炳強 = 呂樂
圍頭佬 = 跛豪 西方牛等四大家族
何君妖 = 陳日新

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!